\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\begin{document}

\title{Taschenrechner}
\date{}
\maketitle

Die Matheübungsblätter sind dir viel zu leicht, um sie selbst zu lösen. Deshalb hast du dich entschieden, dir mit deinen überragenden Programmierkenntnissen ein Programm zu schreiben, das dir die Lösung ausspuckt. Die so gewonnene Zeit willst du in deine wartenden Programmierprojekte stecken. Als ersten Schritt soll das Programm die einfachen Grundrechenarten Addition, Subtraktion, Multiplikation und Division beherrschen.

\section{Eingabe}
Das Programm erhält als drei Parameter: $x$, $\star$ und $y$, wobei $\star$ entweder \verb|+|, \verb|-|, \verb|*|, oder \verb|/| ist. $x$ und $y$ sind Ganzzahlen.

\section{Ausgabe}
Das Ergebnis von $x\star{}y$

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Calc 1 + 1|

\subsubsection*{Ausgabe}
\verb|2|

\end{document}
